---
title: "محسن نظام الملکی"
summaryImage: "/img/team/nezam.svg"
---
![محسن نظام‌الملکی](/img/team/nezam.svg)

---

## درباره من

برنامه نویس C++/Qt. برنامه نویس اپلیکیشن های تحت لینوکس، سیستم های امبدد، و ویندوز با ۴ سال سابقه کار با لینوکس ، ۳ سال سابقه کار با Qt, qml و ++C هستم.

## سوابق شغلی

- **برنامه نویس C#/WPF**
 شرکت [فناوران اینترنت اشیاء هیوا](https://hiva-iot.com/)
زمان همکاری از ۱۳۹۷/۰۵/۰۱ تا ۱۳۹۷/۰۸/۱۵


- **برنامه نویس C++/Qt**
شرکت [besmaklab](http://besmaklab.ir)
زمان همکاری از ۱۳۹۷/۱۲/۰۱ تاکنون

## مهارت ها

- Linux
- C++/Qt
- qml
- sqlite

## پروژه های اپن سورس

- کلاینت تور (نرم افزار ایجاد کننده ی هویت ناشناس در اینترنت و شبکه):‌ gitlab.com/tractor-team/qtractor

## فعالیت های اجرایی در شیرازلاگ

- فعالیت به عنوان طراح گرافیک در شیرازلاگ
- فعالیت در تیم توسعه سایت شیرازلاگ

## سایر اطلاعات

- ایمیل 	: thelight.mn@gmail.com
- گیت لب	: gitlab.com/mohsenNz
- شهر		: شیراز
